其實香港唔需要罷工

唔係話堵路、罷工冇用。不過，長遠而言，我覺得係鐵路系統搞「不合作運動」會係一個好好選擇。

唔知大家仲記唔記得港鐵四線故障事件，如果香港冇左鐵路系統，相信所帶來既經濟損失同罷工差唔多。依家香港既鐵路系統佔左交通系統四成既載客量，冇左地下鐵路得返路面既運輸系統，路面既癱瘓程度應該會好似果日咁。

至於後果，搞「不合作運動」相對所承受既責任較低，淨係俾人罵，達到不被捕既效果。民意方面，只要我地事先張揚，應該唔會有太大影響。為香港，除左狗之外，我諗好多打工仔唔係想做，只係怕俾人炒，佢地仲差個合理既理由去遲到或者唔返，加上佢地亦冇咁多假黎配合罷工。

仲有既係抗爭成本，呢排大家買gear買口罩既錢都用左唔少，如果冇乜錢既話，可以落地鐵繼續發夢，唔使用太多錢又可以出一分力

唔影響民意，又可以持續落去既情況下，跟住落黎既日子，我地可以多搞「不合作運動」，當然，各位巴絲如果有錢剩既話，最好就落街發夢出一分力

推

記得塞返工就好，阻人放工失民意